好奇班狗會唔會用船喺尖沙咀碼頭上岸

水警好似咁多船

根本冇需要尖沙咀幾條大街一包基本上走唔甩